冇咗港鐵就斷咗我地hit & run個打法

今日明顯反映到我地冇咗地鐵走，平時用開嘅hit & run就用唔到

睇黎我地又要諗新打法

你真係HIT & RUN既佢鬼知要關邊個站咩 有哂計劃 事先講明邊到 又叫HIT & RUN咩

你出黎拆燈拆唔走都唔係 hit & run?

沿路軌行到終點做行路撚
首先搵乘客唔舒服塞左前站既車

push

狗鐵cctv直去狗屋

今日中午已經話會停站

同意地鐵係好危險，但地鐵一直都係手足撤退嘅主要交通工具之一

所以更需要一個又安全又快嘅撤退方法

新打發咪

佢一封鐵
我地全世界入機場囉

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!